罷左工既入一入黎

罷工唔係係屋企呀

18區開花啦 仲有大把站開緊

開真槍啦咪再麻木啦

推

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用